覺唔覺得排隊食爭鮮好𢦀居？

個個排隊入去食屎
食過一次，啲魚生難食到嘔，勁大陣雪味
又唔係真係特別平

爭住食屎

爭鮮真係好撚難食 重要好撚多蝗

爭鮮食外賣算

你見 仔米線都有人排隊就知香港人食開屎啦

爭shit